
API de expereciencias
1. Clonar el repositorio
2. Abrir el simbolo del sistema, navegar hasta la carpeta del repositorio
3. Instalar las dependencias con el comando npm i
4. Luego utilizar el comando npm start y esperar a que la conexión a la base de datos esté lista


Se utilizo mongodb Atlas para guardar la información
para este caso se deja el archivo .env en el repositorio por esta razón se deja el .env.example vacío
Se recomienda utilizar postamn o insomnia.rest para probar los API

Hubo un problema con la interfaz por esa razón no se envía en el respositorio


